［討論］全民勇武，制服警犬有冇得諗？

利申:唔係鼓吹要暴力咁打死佢地

警犬既武力不斷升級
到今日竟然眾目睽睽之下攞槍對住市民

佢哋愈來愈冇性，實在唔想見到有人再受傷

因此，當狗衝向人群，有落單機會時，有冇可能可以學d狗咁，組織前線捉住某幾個落單既狗，將佢地制服？例如用索帶綁手綁腳，拖埋一二邊遠離人群

切記切記一定要係制服，唔係暴打
唔可以同班狗一樣，亦唔可以被人捉痛腳，只用適當武力，以武制暴，目標只係為左唔好令手足受傷

雖然危險性高 ，但有幾個優勢
1.人數(全民勇武下)我地佔優，可以幾個一齊制服一隻
2.可以減少當刻狗隻數目，減少手足受傷
3.可以搶到gear(尤其盾)

有冇人可以一齊討論可行性，利弊？

第一出文，屌細細少少…
出文真心只想手足安全

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

制服中途暴打

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

警犬父母車頭相

Push

push

可見，連登人已被「仇恨支配自己」，勇武是大多數，出post問有冇可能拉攏警方，畀人diu到飛起;
出post問用武力制服警方，大家支持，
可見風向。

中共樂見，我哋累鬥累，
佢就坐享漁人之利。

畀2個points你思考吓啦:
1.人數冇錯係我哋贏，但佢哋有槍有炮有武器喎，哩啲火器嘅發明就係令戰爭不用再鬥人多而發明的
2.冇錯，而家香港係冇咗法治，咁你想唔想佢有返先?咁你大義凜然地話「以武制暴」時，你日後是否願意承擔一切法律責任與後果先?

我就係諗極武力搞唔掂先諗用軟功，點知畀人喪diu
#忠言逆耳

淨係武力當然唔會搞得掂，所以軟功有不斷升級，增加密度，威力(全港不合作運動-罷工）
不過政府只在武力方面升級，唔肯正面回應，所以我先覺得武力方面都不能坐而待斃，保護返集會遊行活動，互相配合

關於你2個pt,其實正係現況
1.武力佢地佔上風，所以我呢個方法只能博佢地唔敢出到最高武力，仍需討論
2.已經有182人被捕，49人被控，我唔會怕同佢地承擔

拉攏警方其實都得，但機會好微

仲有
再次強調，唔係無目的地暴力，係制服
壓落地不致命為前提，要show到我地理性一面

武裝解除最好制服都除埋

你先試下。

總之唔係打死佢地，最好唔傷添

概念係類似咁，不過實際行動仍需大家一齊諗下點做

要學警犬，我地排好陣營，將黑警逐個拖入我地陣營中，前排拿持盾的兄弟填補返空隙隔絕其他想救人的黑警，後面的手足處理被捕嘅黑警

千期唔好用麻包袋！
狗會連還擊機會都冇
所以千期唔好

無得諗

就算真係有狗隻落單，你話唔出手淨係制服佢
班狗可以話自己同事生命受到嚴重威脅，開真槍打你都仲得，你生擒佢地有撚用